不如雞蛋蒸肉餅換咗個vocal佢啦

明明個音樂底幾正
但加咗把聲真係唔想聽